# QGIS_Processing_R_scripts

Este repositorio contiene un conjunto de scripts R para QGIS 2.18. Para usar las 
herramientas se puede descargar el repositorio y descomprimir en la carpeta de 
~qgis2/processing/rscript